士多個奶共老細出電郵唔比員工叫武漢肺炎，又話我地叫黑警死全家係懦夫

邊撚個仲幫襯佢地呀

推

咁我祝奶共老細死全家